香港有幾可8月得廿幾度

天氣真舒服